Civilization 6 / 文明帝國 6 神秘 youtube stream

估算係公佈新expansion

順便貼埋Discord約戰group

Civ 6 Gathering Storm expansion 2019年2月19日推出

最大更新:
1. 環境系統
將會有火山爆發, 河流氾濫 等等自然災害
玩家嘅決策將會影響環境, 例如用太多石油會令災害機率增加
2. 聯合國返返黎
加返外交勝利 同埋其他聯合國決策
如果有國家遭受自然災害 可以用決策幫佢地

暫時聽到咁多 如果冇聽錯

之前有既野，出6個時唔出，依家又重新包裝同返同一樣野

由5開始玩 之前邊代有天氣

diplomatic victory?佢個外交系統係咪仲好似之前成PAT屎咁先

gameplay

AI on9 果part改左未
之前我到坦克佢地仲用緊騎兵

應該會勁左 但唔好太大期望 依家個遊戲系統仲複雜左

AI廢都只可以玩高啲難度

隻GAME買5定6?

見佢特價

兩隻都買左

本身想買世紀帝國3
跟住見WIN 10要搞好多野先可能玩到
見到5同6都有20000人玩

Aoe?

係呀,之前係去網吧度玩

都係要搞個eso ac遮

亞洲王朝同主程式有咩分別?
諗住打單機咋

亞洲王朝即係包埋dlc

幾時特價
而家成400幾蚊

等佢出update先入手

想問宜家打仗有得成隊軍隊group埋一齊未

有冇人仲玩緊
我新玩
玩左咁兩個星期都淨係用cree贏到
仲要係prince difficulty

玩落呢隻無之前咁好玩